諗到一個馬會封唔到嘅長賭必贏大法

首先你買$100 2x3，揀大約1.5倍嘅波就夠

馬會要食沒，開得1.5倍即係勝率其實都無50%，我當45%啦！

2關波得4個組合(所以最好買大細）
WW
WL
LW
LL

如果你2場過晒，賠2.25左右，夠輸多次有凸，呢度20%機會左右（0.45*0.45）

2場輸晒，又30%機，即係乜都無了（0.55*0.55）

另外就係50%贏一場（WL/LW），賠返1.5賠比你，50%就啱啱好打個和

20%贏vs30%輸，我哋用100場計即係20次贏cov唔cover到嗰30注：

2.25*20=45賠
45-返30注，即係你每賭100場就贏15注

當然贏輸概率每次分佈有分別，但拖長嚟計一定貼近實驗概率，所以要長賭先贏，而就算你咁賭馬會都無乎，倡始終有波要開1.5...

照你咁講齊買大細
跟本唔洗理係咪1.5
全部1.8. -2 咪贏到fatfat

真係有d咁嘅野就無馬會啦

2x3 當你100蚊注, 你贏1關輸1關, 你都要輸150蚊啦
同埋比你過哂都係150+150+225=525
525/300 都係1.75咋嘛

2x1 1.5倍先賠2.25囉

2x3都包咗2x1，未夠秤入馬會賭波飛就收皮啦

咁你計埋另外個2注邊撚到有2.25倍呀

條傻鳩識計唔洗係到鳩up

害死人

或者咁，你開個細pool
由100底，10蚊飛2串3開始
睇你推到幾遠
實踐才會明白蠱惑喺邊度
理論可以天花龍鳳

馬會聽執笠